[公投]邊個唱歌好聽啲?曾樂彤vs小花

正皮 曾樂彤
負皮 小花

揀唔落手 正皮呢個留言

曾樂彤扮哂野，以為自己好真性情

好多ching 揀唔落喎

垃圾

push

整容㗎喎ching

化妝啫

Nut遲